【比特幣狂潮】Bitcoin又起飛！ 突破2,800美元創新高

比特幣（Bitcoin）又創新高，今日曾急飆7.8%，成功突破2,800美元大關，高見2,871美元，截至本港時間中午報2,813美元，升5.6%。

Bitcoin自4月份得到日本政府「認證」後，價格飛漲，雖然5月尾上試2,800美元失敗後，曾急回至2,200美元附近水平，踏入6月重拾升勢，至今兩個月時間已升值約一倍。日本現時有部分零售點及航空公司已接受Bitcoin支付。